Goed, ik was dit keer de meeste naar de voet van het eiland.
Een beetje Ripply Dipper, koele bries begonnen te blazen, en dat was zo goed als vanzelf was de avond over gedaan.
Ik geef haar een beurt met de schoep en brung haar neus aan wal; dan kreeg ik mijn pistool en ontschoot en in de rand van het bos.
Ik ging er op een log, en keek uit door de bladeren.
Ik zie de maan afgegaan watch en de duisternis begint te deken de rivier.
Maar in een tijdje zie ik een bleke streep op de boomtoppen en knowed de dag kwam.
Dus nam ik mijn pistool en gleed uit in de richting waar ik had die kampvuur, stoppen elke minuut of twee te luisteren.
Maar ik had geen geluk enigszins; ik kon niet schijnen om de plek te vinden.
Maar door en door, jawel hoor, ik nog een glimp van fire away door de bomen.
Ik ging voor hem, voorzichtig en langzaam.
